點分一個人有無食開煙

行近聞無煙味
係咪可以睇手指果D？？

飲食台

同佢打車輪。

請佢食薯條

食完飯睇佢會唔會失蹤一陣

問佢

如果係同事既話
佢會不定時行出去,就9成係食開煙

頂果陣片

又無喎
不過做佢果行好多食煙
佢伙記都食

又有道理

不過都係食過一次飯

同佢出足一日街咪知

兩個hehe點出啊

(好啦係一男一女
佢叫緊我出)

聞下手指位。除非佢好似化妝品sales咁用鉗夾煙食。

無架有心唔比你知，你唔會知，除左有一日佢個口有味話你聽

聞下佢條底褲有冇煙味

錫佢春袋

請佢食煙

直接問囉屌你老母on99咁大個人問一句都唔撚識？

試下等佢搭你膊頭果時捉住隻手聞
Or出全日街之前佢應該會食完先出黎 睇下有冇噴哂香水 清新劑果類咁

同佢扑野 睇下有冇事後煙

點解扑完嘢要食